#: amd/ngw-tracker/ResourceTrackerDetail/TrackerDetail.hbs:11
msgid "Unique id (IMEI by default)"
msgstr "唯一ID（默认为IMEI）"

#: amd/ngw-tracker/ResourceTrackerDetail/TrackerDetail.hbs:17
msgid "Description"
msgstr "说明"

#: amd/ngw-tracker/ResourceTrackerDetail/TrackerDetail.hbs:24
msgid "Device type"
msgstr "设备类型"

#: amd/ngw-tracker/ResourceTrackerDetail/TrackerDetail.hbs:30
msgid "Consumption, liters per 100 km (for reports)"
msgstr "燃料消耗，升/每100公里（用于报告）"

#: amd/ngw-tracker/ResourceTrackerDetail/TrackerDetail.hbs:32
msgid "Invalid consumption, should be from 0 to 100"
msgstr "无效消耗，应该为0-100"

#: amd/ngw-tracker/ResourceTrackerDetail/TrackerDetail.js:43
msgid "Tracker detail"
msgstr "追踪器详细信息"

#: amd/ngw-tracker/ResourceTrackerDetail/TrackerDetail.js:47
msgid "NextGIS software (Mobile, Collector)"
msgstr "NextGIS 软件(Mobile, Collector)"

#: amd/ngw-tracker/ResourceTrackerDetail/TrackerDetail.js:48
msgid "ADM (ADM-50, ADM-100)"
msgstr "ADM (ADM-50, ADM-100)"

#: amd/ngw-tracker/webmap/map/utils.js:20 amd/ngw-tracker/webmap/map/utils.js:38
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: amd/ngw-tracker/webmap/map/utils.js:29 amd/ngw-tracker/webmap/map/utils.js:40
#: nodepkg/trackers-panel/TrackersPanel.js:188
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: amd/ngw-tracker/webmap/map/utils.js:45
msgid "Speed, km/h"
msgstr "速度，公里/小时"

#: amd/ngw-tracker/webmap/map/utils.js:51
msgid "Height, m"
msgstr "重量，"

#: amd/ngw-tracker/webmap/map/utils.js:57
msgid "Course"
msgstr "方向（方位）"

#: amd/ngw-tracker/webmap/map/utils.js:63
msgid "Satellites"
msgstr ""

#: amd/ngw-tracker/webmap/map/utils.js:69
msgid "HDOP"
msgstr ""

#: amd/ngw-tracker/webmap/plugin/TrackerWebMap.js:33 component.py:13
#: nodepkg/reports/Reports.js:175 nodepkg/trackers-panel/TrackersPanel.js:272
#: view/__init__.py:50
msgid "Trackers"
msgstr "追踪器"

#: api/device_types.py:15
msgid "NextGIS Tracker Hub is unavailable. Try later, please."
msgstr "无法接通NextGIS 追踪系统。请稍后再试。"

#: model.py:20
msgid "Trackers group"
msgstr "追踪器群组"

#: model.py:31
msgid "Tracker"
msgstr "追踪器"

#: model.py:51
msgid "Tracker UID is not unique"
msgstr ""

#: model.py:78
msgid ""
"The '{}' attribute is immutable and cannot be changed once the tracker is "
"created."
msgstr ""

#: nodepkg/reports/Reports.js:23 template/_consumption_fuel.mako:26
#: template/_mileage.mako:20
msgid "Mileage"
msgstr "里程数"

#: nodepkg/reports/Reports.js:24
msgid "Top speed"
msgstr "最快速度"

#: nodepkg/reports/Reports.js:25
msgid "Average speed"
msgstr "平均速度"

#: nodepkg/reports/Reports.js:26
msgid "Spent fuel"
msgstr "燃料消耗量"

#: nodepkg/reports/Reports.js:27 nodepkg/trackers-panel/TrackersPanel.js:53
msgid "Stops"
msgstr "终止"

#: nodepkg/reports/Reports.js:28 template/_gpx.mako:4
msgid "GPX file"
msgstr "GPX文档"

#: nodepkg/reports/Reports.js:32 template/_avg_speed.mako:15
#: template/_consumption_fuel.mako:21 template/_mileage.mako:15
#: template/_top_speed.mako:15
msgid "Days"
msgstr "天数"

#: nodepkg/reports/Reports.js:33 template/_avg_speed.mako:17
#: template/_consumption_fuel.mako:23 template/_mileage.mako:17
#: template/_top_speed.mako:17
msgid "Hours"
msgstr "小时"

#: nodepkg/reports/Reports.js:38 nodepkg/reports/Reports.js:39
#: nodepkg/trackers-panel/TrackersPanel.js:97
#: nodepkg/trackers-panel/TrackersPanel.js:98
msgid "Unknown"
msgstr ""

#: nodepkg/reports/Reports.js:131
msgid "Result"
msgstr ""

#: nodepkg/reports/Reports.js:142
msgid "Settings"
msgstr ""

#: nodepkg/reports/Reports.js:146
msgid "Report type"
msgstr "报告类型"

#: nodepkg/reports/Reports.js:155 nodepkg/trackers-panel/TrackersPanel.js:262
msgid "Time range"
msgstr "时间段"

#: nodepkg/reports/Reports.js:166
msgid "Group by"
msgstr "按...分组"

#: nodepkg/reports/Reports.js:183
msgid "Build report"
msgstr "生成报告"

#: nodepkg/tracker-activity/ChartHelper.js:44
msgid "Count of packets per hour"
msgstr ""

#: nodepkg/tracker-activity/TrackerActivity.js:53
msgid "Cancel"
msgstr ""

#: nodepkg/tracker-activity/TrackerActivity.js:63
msgid "Last activity by hours"
msgstr "上一次活动（按小时）"

#: nodepkg/tracker-settings/TrackerSettings.js:34
msgid "Settings saved"
msgstr "设置已保存"

#: nodepkg/tracker-settings/TrackerSettingsForm.js:29
msgid "Common settings"
msgstr "总设置"

#: nodepkg/tracker-settings/TrackerSettingsForm.js:35
msgid "Interval for splitting tracks, min"
msgstr "轨道分离的间隔时间，以分钟为单位"

#: nodepkg/tracker-settings/TrackerSettingsForm.js:47
msgid "Stops detecting"
msgstr "终止确认"

#: nodepkg/tracker-settings/TrackerSettingsForm.js:53
msgid "Minimal speed, km/h"
msgstr "最小速度，公里/小时"

#: nodepkg/tracker-settings/TrackerSettingsForm.js:66
msgid "Minimal time stop, sec"
msgstr "最小终止时间，秒"

#: nodepkg/tracker-settings/TrackerSettingsForm.js:78
msgid "Timezone settings"
msgstr "时区设置"

#: nodepkg/tracker-settings/TrackerSettingsForm.js:82
msgid "Time zone"
msgstr "时区"

#: nodepkg/tracker-settings/TrackerSettingsForm.js:106
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: nodepkg/trackers-panel/TrackersPanel.js:40
msgid "Last known point"
msgstr ""

#: nodepkg/trackers-panel/TrackersPanel.js:45
msgid "GPS tracks"
msgstr ""

#: nodepkg/trackers-panel/TrackersPanel.js:50
msgid "Track points"
msgstr ""

#: nodepkg/trackers-panel/TrackersPanel.js:65
msgid "Zoom to layer"
msgstr "缩放到图层"

#: nodepkg/trackers-panel/TrackersPanel.js:72
msgid "Zoom to last point"
msgstr "缩放到最后的点"

#: nodepkg/trackers-panel/TrackersPanel.js:79
msgid "Set filter to last day with data"
msgstr "设置过滤器为最后一天"

#: nodepkg/trackers-panel/TrackersPanel.js:85
msgid "Show last activity"
msgstr "显示上次活动"

#: nodepkg/trackers-panel/TrackersPanel.js:187
msgid "Sort by"
msgstr ""

#: nodepkg/trackers-panel/TrackersPanel.js:189
msgid "Name"
msgstr ""

#: nodepkg/trackers-panel/TrackersPanel.js:284
msgid "Reports"
msgstr "报告"

#: pyramid_tracker/register.py:20 pyramid_tracker/register.py:40
msgid "Device is not registered on NextGIS Tracker System. Try later, please."
msgstr "设备在NextGIS追踪系统上未注册。请稍后再试。"

#: pyramid_tracker/register.py:24 pyramid_tracker/register.py:42
msgid "NextGIS Tracker System is unavailable. Try later, please."
msgstr "无法接通NextGIS 追踪系统。请稍后再试。"

#: template/_avg_speed.mako:4
msgid "Avg speed report"
msgstr "平均速度报告"

#: template/_avg_speed.mako:8 template/_consumption_fuel.mako:14
#: template/_mileage.mako:8 template/_stops.mako:9 template/_top_speed.mako:8
msgid "No data for selected period"
msgstr "无选择时间段的数据"

#: template/_avg_speed.mako:20
msgid "Avg speed"
msgstr "平均速度"

#: template/_consumption_fuel.mako:4 template/_consumption_fuel.mako:27
msgid "Fuel consumption"
msgstr "燃油消耗"

#: template/_consumption_fuel.mako:8
msgid "Fuel consumption, liters per 100 km"
msgstr "燃油消耗，升/每100公里"

#: template/_consumption_fuel.mako:10
msgid "Fuel consumption is not defined"
msgstr "燃油消耗未设定"

#: template/_gpx.mako:11
msgid "Download GPX file"
msgstr "下载GPX文档"

#: template/_mileage.mako:4
msgid "Mileage report"
msgstr "里程数"

#: template/_stops.mako:5
msgid "Stops report"
msgstr "终止报告"

#: template/_stops.mako:16
msgid "Start stop"
msgstr "开始终止"

#: template/_stops.mako:17
msgid "End stop"
msgstr "终止点"

#: template/_stops.mako:18
msgid "Duration"
msgstr "持续时间"

#: template/_stops.mako:32
msgid "Count of stops"
msgstr "终止计数"

#: template/_stops.mako:33
msgid "Total duration"
msgstr "总持续时间"

#: template/_top_speed.mako:4
msgid "Top speed report"
msgstr "最大速度报告"

#: template/_top_speed.mako:20
msgid "Max speed"
msgstr "最大速度"

#: view/__init__.py:21
msgid "Trackers settings"
msgstr "追踪器设置"

#: view/reports.py:18
msgid "Trackers reports"
msgstr ""
